［突發］中左手螞蟻 如何部署

係咪尋日已經set 咗結果
照出咗冇停到

收歸國有

中左，支牛要6號先退

即係點

邊間?

牛牛 有冇人暗盤要

我都收sms話中咗一手

本來起碼升80%

即係照分派左 但未上市？

係呀，會退返，中幾多手都冇意思

買中資死全家